有冇巴打用緊ticwatch 2

我想問隻錶可唔可以計跑左幾多個圈？
隻錶反應如何，有冇得校永遠著mon?
淘寶賣1000蚊左右ok嗎？

Searching X買，隻錶好唔穏定，用都用唔到

我都買咗，巴打你指好唔穩定係咩？我冇事喎

正常mode係長期著，你唔遞起手佢都著，就咁黑低白針，遞起就變返光同你揀果個錶面

default好似會熄，要較左先好似你講咁

利申，前幾個月買左戴左幾星期，玻璃面落地跌壞左，之後都係轉返一般錶算

官方taobao返來

12月底買 已已死左
得閒先返大陸整